曹星如夠唔夠 53歲既undertaker 打？

曹星如

Undertaker

: 曹星如被秒殺

: 曹星如打撚死你呀

一拳打到曹星如入ICU啦

直送大酒店都得啦

高下立見

打條毛
ALL IN The Undertaker

使撚undertaker
Physical求其捉件bodybuilder都屌打君如喇

做乜撚打我呀

曹君如實唔夠打 不過最後都係佢贏

計點數贏

君你老母如呀

求其 Rey Mysterio 619 都收佢皮